有無巴打幫排快期 唔該

今日俾長毛肥左
想請巴打幫幫手排快期
要2號俾等開工
Tg傾
唔該